港緬泰團體澳大利亞登報 促立《人權法案》制裁侵權官員

在澳大利亞，有港人團體聯合維吾爾族人、緬甸人和泰國人關注組織，在周一於當地大報《澳大利亞人報》刊登聲明，呼籲澳大利亞政府儘快訂立《馬格尼茨基人權法案》，制裁侵犯人權的人，令干犯者的家人及所屬團體均會受到懲罰。前香港立法會議員許智峯在接受當地傳媒訪問表示，正積極推動當地通過人權法，制裁侵犯香港人權的官員。（方德豪 報道）

⋯
現時身在澳大利亞的前香港立法會議員許智峯在接受SBS電視台採訪時表示，他希望能在澳大利亞成功推動人權法立法，他指出：「我希望令國會議員和官員看清楚香港發生的事，希望他們可通過人權法，制裁香港和北京的官員侵犯侵犯香港人權的事......這是一個很清晰的訊息告訴全世界，澳大利亞政府是跟全世界在一起，去支持香港人爭取民主自由。」

楊潤雄個打靶仔

楊潤雄仔女點解死去敵國澳洲
趕佢地兩條仆街返中國